點睇過氣男星魏俊傑（識時務者）比個支那女人戴綠帽？

算唔算推翻咗識時務者魏俊傑呢個講法？

好唔識時務

差二十幾年，遲早都帽架啦

屓

三元都唔識珍惜，好打極有限

都有差60年都無被帽。只不過係大陸女人信唔過咁解

毅進傑（不識時務）

感謝全B！

只要當佢係雞 sp 就唔存在綠帽呢個問題

牙傑睇落似認真

袁麗明甘大波都唔要，去娶隻支那雞

咁抵佢死啦 做男人不能感情用事

用層樓cool住條女唔係唔得..
但係淨係寫佢名佢咪覺得有本錢自己走去玩囉

初初a 未隆

綠帽傑

好明顯你無見證過滕麗名出名飛機場嘅時代

生咗女
20m獨立屋落老婆名
成人台d雞蟲應該好開心
因為有人沉船沉撚到地核

我講緊袁彌明，你柒左咪推

應該離婚果陣收返層樓，留唔住個心都可以留住個肉體

服撚左佢 咁撚樣衰

蓋，呢啲水準喺大陸咩價位

ET外星人咁款 又冇身材 你食埋我果份

整容都落唔少本嘅

not my business

抵撚死

又唔一定要關你事先討論得架嘛

好久沒見了，3000~~~~

叫雞唔好沉船

城城都差唔多

整容雞通街都係..死攬一隻做乜

可能晚晚做莞式

痴線，整完都係樣衰

抵撚死，之前已經帽過一次仲話諗住送層樓cool住佢，原來做錯嘢仲有獎賞，正白痴

cool住隻雞呢個係咩諗法？

沉晒船啦

個女好大浸蝗味

老牛又學人食嫩草 抵鳩死喎
你有錢到洗米華咁條Mandy lieu都係佢私家雞

分唔清莊閒咪以為生個仔 買棟樓 送架車可以留住人

豐胸唔同隆胸

娶中國雞都無好下場
同D廢老下場一樣

阿膝應該瘋狂恥笑中

講法冇錯吖～～跟我讀一次
Six 帽者魏俊傑

講還講唔好貼樣⋯

三元避開左粒子彈

so happy for her

阿膝應該笑撚到仆街

睇返新聞，每隔幾年都話婚變
唔意外

等睇林峰

賓點睇條友柒左

點解佢咁有錢買兩層過千萬嘅樓

食大陸雞預左

識時帽者魏俊傑

Who

ching 00後?

路哥動左真火 佢唔算輸

過多幾年變阿伯睇住老婆比個後生仔屌

我係條女都係拎件廢老做踏腳石姐，唔通貪佢驅風咩。有洋腸I banker,仲唔食？banker 喎，個名都馨香啲

差60年等佢死應該快啲

你睇楊振寧同翁帆。雖然係爭51年...值人地鐘意又影響唔到人都無所謂

係54年

嗰一代唔難吖，你肯去支那瘋狂登台扮小丑真係會揾到

你都識話過氣, 而家唔識時務啦

佢老婆個樣好惡

從呢D事我睇唔到結婚如何會幸福

我動真火會x人

食大陸貪錢妹係咁上下

..

佢而家一定揼晒春

咁你老的話你都想盡量揾後生咁...好正常...只不過人地接唔接受...當然好多都好似魏駿杰呢D情況...

屌你老母閪